睇流出見到朋友老婆 點算好

係佢地屋企入面
但個男人唔係我朋友

Link

威脅佢，逼佢同你

想保住自已老母定朋友老婆？

條友有冇著左人地對西瓜

睇下朋友咩反應先
可能佢唔想比人知

考慮下po 出黎等佢自己上黎睇

唔講既話佢老公仲慘

唔知點開口 同埋佢比較傳統

直接send條link俾佢乜都唔洗講

R痕姐

講左未

Lm

圖又無片又無
樓主老母都有流出

你無片我地好難同你討論WO

仲味有人話威脅利誘佢老婆同自己扑野之後日日做佢性奴

一陣條女裝你彈弓 放部機係到 叫聲唔好
之後metoo 你就仆街

圖/片 快！

你主動開口，朋友會離婚同埋絕交
你放片上黎，朋友都會離婚，但唔會同你絕交，同時你多咗連登咁多朋友

朋友